好興幸我係一個男人

手仔凍凍嘅時候可以摸下自己條小熱丁取暖

好可憐

凍既話爬係地下

有幾可憐吖

有幫助？

180度

新會然？

係呀

平面係咪180度

如果再凍d可以攬住個波 有360度

？？？？

點解我聽唔明，是咪我太清純

冬天一定會有呢D笑話

有冇個由來呢

搞gag姐

新會然點解唔係P牌

因為我靚仔

30CM？

-30cm

你3CM

半徑